## Crossy road

Баги:
1. встреча с машиной работает только если прыгнуть прямо под нее,а если просто стоять на дороге,она проезжает сквозь.
2. деревья не являются препятствием.
3. рекорд, коины и разные фотки просто взятые без вкуса с сети.
4. когда стоишь на бревне,при повороте меняется ротация.
5. и др.
6. все что успел сделать за 3 дня без знания unity вообще.
7. залил все файлы, игнор не настраивал,а то вдруг что не так сделаю и не запустится.
